【《志明與春嬌》會否開拍第四集！？】知情人士：奶共兩大主角？不了

香港反修例風波持續多月，示威者的熱情卻沒有減退，曾經發表挺中國的護旗手藝人開始擔憂回港發展問題，大部分人想著：「我還能回家嗎？」

被問到電影市道問題，基爾電影創辦人沈明華表示：「我們現在只敢上外國電影，反映還算可以，但大陸電影不太好了，始終香港捲入政治問題，如同上個月有B哥哥演出的《花椒之味》，就算有鄭秀文級票房鐵腳人馬，也難以回本」

本台也訪問了打滾電影界多年的知情人士，他透露認識《志明與春嬌》的監製及導演，他們雙雙也在籌備第四集，但奈何兩大主角都投身中國大陸，知情人士透露：「看來第四集不會太著重香港市場，始終錢不多」

兩個主角唔駛講
彭浩翔都奶共奶到雪雪聲

個導演都奶共啦屌

面對大陸如此誘惑的金錢，創作上的空間當然比以前大了很多，知情人士透露：「可能第四集將會用普通話拍，說不定還票房大爆」

佢地都唔志在香港個市場啦屌
搬去支那啦

幫彭導諗埋戲名，志明與春嬌之情陷大灣區

本土電影勢已去，我們投懷祖國啦唉

靚名！

篇文邊個寫

支那有撚創作空間咩 , 啲製作費去晒演員同道具度

樓主

好名!

以前肥彭都同杜汶澤同一陣線,佢好等錢使？

鄭秀文都係鐵腳級後生有咩人會睇佢

所以杜汶澤都屌柒佢話彭浩翔你都咁有錢，仲要仆住去奶共

無source假野

垃圾戲就係垃圾地方上先係路

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推

邊隻眼係假

彭浩翔仆街護旗手

拍香港獨立

第四集叫小明和小春，岩哂支那口味